東西夾擊，東行老銅西行中聯辦，令狗隻疲於奔命

今次真係Be Water，做得好！
反對通知書吖嗱
行撚晒你成個港島！

以後都唔撚申請乜鳩「不反對通知書」

有大量義士入左會展

cosplay

有乜搞？

令人感動

推

遍地開花